乃木坂46討論區#180：齋藤飛鳥「ぐるナイ」ゴチ初参戦

LIHK乃PO呼籲:
第三次迷白苦行歡迎手足參與

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有46名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 23rdシングル
「Sing Out！」
5月29日發售

乃木坂46 4thアルバム
「今が思い出になるまで」
發售中

乃木坂46成員列表 23RD VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?

TEMPLATE:
[url]https: //

要求將禾久置頂

禾愛掛橋寶寶

留名

廁侵今次我撐你牙

齋藤飛鳥老公留名

珠美 世界第一

lm

20190509 我愛堀未央奈

New post Happy Happy lm

肥杏老公留名

留多

Happy Happy

講都唔信佢係乃團既人 本色演出

馬拿豬老公留名

LM

Happy happy happy happy

反月手足不願面對嚟緊乃木坂人氣靠晒美月

呢次冇美月 銷量唔知會跌幾多

有少少臨尾香

實跌
4專呃咗咁多錢

好期待睇under live
希望聽日會中到飛

Lm

點會跌
四期揸手賺到fatfat

睇乃木天かりん好似自認係佢走音

一啲笑容都冇

初！西野七瀬さん出演インスタLIVE配信決定。
5/10（金）夜！
実施時間はタイムラインでお知らせします。
見逃さないように、フォローしてね！
#七瀬とサクセス24日間

Ig live

負皮是我給的

無阻我愛堀的心

你愛鯨的心

正評咗

反堀手足收手喇

係

Jooe靚女好多

irene靚女好多

green peas! green peas! green peas!
lm

你老味閪，你老母就老江湖

次撚次都用埋啲低質字眼以為自己好幽默呀而家，詞窮就查字典學多幾隻字先上嚟意淫啦，上次話鳩我老婆大人有老人除都未同你算帳

再嚟就同一日幫你開年做忌

自己檢討下

牙雀

膠膠妹一定有P啦

qq雀

冇得睇牙雀找數

牙雀都識d野

呢個唔係阿鳥黎

邊個嚟

佐倉ちひろ黎

強烈譴責鳥推認錯自己老婆

屌打牙雀

我唔推雀 認錯咪認錯
btw扮雀扮得幾似

禾堀禾橋

原來琴日係咁開場

換走miria就完美

換走埋日奈子都夠位換你d初心落去啦

比張好嘢你，我頭先影嘅

同佢吹過水話睇乃係睇禾個囡

專登跣鳩我

遠藤さくら黎

打少啲丁啦咁都認錯

想跟father 23全握9了

個樣似幼幼

矛夾過 禾今日都整左 btw食禾負皮啦你

你推太多人認唔到姐

結衣po傳統

強烈恥笑

星野源

點睇#48段嘢

覺唔覺似曾相識？

想牙琴西我面

白石麻衣留名

打扮真係好緊要

宜家見牙雀就諗起sexy thank you

咩嚟

sexy fuck you

左邊>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>右邊>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>平時嗰D怪雞頭

好正

想fuck鳥

我條女

仲有幾張私夥呢

張相睇落好舊

播住zambi講鬼故好恐怖

又係呢隻驚
上一集都係
玩到痴咗線

三期生果輯bingo都玩過

上一集係唔係田中圭，山崎賢人個集
笑到碌左地

圭圭係主持

係
本多同山崎

估唔到佢地咁玩得

呢位手足識貨
禾櫻隊

櫻隊個樣少少似鬼妹

*賓

泰

我立即

秦國人

但連當地人都話似wo

東南亞有market
櫻隊不嬲有d東南亞feel

想請櫻隊返嚟做我工人

maimai

白飯都可以放IG

牙七真係好藝術

今日同bb去影佢中意嘅嘢

唔夠肥

原來佢哋咁QQ
禾久禾日奈G

禾純奈

表表下白 鬧鐘響個下笑左

個個唔同畫風其實幾柒
可能只係睇唔慣

牙堀啲腳趾幾正

好在牙桃有射埋5/1波
換直筆了

唔係高山都最紅咩

係 但好似d泰佬評高山係好日本女性

蘿莉音
成熟音

中間飛鳥同三個老女人好突兀

upload咗
のぎ天2 11~40
あなたの番です
SHOWROOM
坂道テレビ ～乃木と欅と日向～
1st~10th single 特典

upcoming
都係乃木天2
剩低嘅碟特典

藍黃紅粉色系打散隨意排好過同色系放埋一齊

【乃木坂46のガクたび！】白石が！大園が！与田が！星野が！新内が！教室で君に・・・ youtu.be/HTOqjN-iqCI via @YouTube

Yoda唐老鴨

夠鐘睇仁月

生田が！絢音が！かりんが！優里が！教室で君に・・・
youtu.be/4gDMSiDSvqU

武田鈴奈屌打仁月

5／29（水）に発売される最新シングルでアンダー曲のセンターを務めることとなった
乃木坂46・寺田蘭世が登場。

Under center蘭世

禾蘭

都是禾條女

乃木撮

即係下單有份啦

你地有冇玩芬達個抽獎
中左いくちゃん本簿

日本巨

.gun

不過我好似中左兩本

幼年音

風船
即係下單四期空降
蘭世繼續under

啲負評係投票定俾音推嘅

負皮=成熟音

【有圖有床照】00後版Cream港產女子地下偶像團體Asterisk

本地偶像

睇UL了

似啦 又係史上最少人Under live

飛鳥
真夏

日本巨點跟

美月c
underwfc

推到純奶入選拔矢久保推LM
仲有四日先完event,點涯

上次話美月c個個係假wimax
今次呢個wimax話下單肥秋推薦久保c

打包平放牙梅生寫
有意即打21800000

賣老婆

讚成

肥閪

香港屎都無得抽

我愛白石麻衣秋元真夏

有冇年十送

63 名前:君の名は(WiMAX) :2019/05/04(土) 14:15:08.02 ID:ViWRNPMa0
偽物多いみたいだね
全部嘘だからさ

鳩up唔洗本

珠美同隊長

睇書竟然無飛鳥

早晨

做乜咁多負皮既

又話四期不了

反四期勢力

睇完學旅想支持

同你一樣成日變心

あやめ我既

好快會慣

痴線 又關我事

あやめ

走啦你

細路囡都反

uploaded
あなたの番です 60fps ver.

以上圖片只供參考

班左膠反侵

掛橋qq到傻

黐能線以為橋本嚟

呢個算唔算

sexy thank you!

下次再出學旅又轉推?

唔好侮辱禾橋得唔得

加推啫佢

其實小妹嚟

呢三個屌打上面咁多個

三個唔計白麻？

怜怜奈 蘭仔

唔計美月
美月一個屌打乃木坂成團
太屈

你都onqq

訓醒未

淫果方面屌打成團

又反美月

？

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

利申：全金蛋

ご用意できませんでした

全都要

啱啱聽日向坂

心動了

識貨

你聽izone

堀堀對J腳

嬌嬌嬌嬌多屎嗲

小坂菜緒

正呀

小坂富田東村潮影山加藤渡邊

你？？

廁到

又廁

影山你都咁

qq

多謝各位巴打咁支持我

乃木坂46を応援いただき、まことにありがとうございます。

メンバー、およびそのご家族への迷惑行為については、以前にもお願いをさせていただいておりますが、最近、再び一部のファンの方による同様の行為がたびたび発生する由々しき状況となっておりますことから、再度以下のお願いをせざるを得ない事態となりました。

一部のファンの方による、メンバーやそのご家族の居住エリアでのストーカー行為など、メンバーのプライバシーを著しく侵害する行為が確認されております。

このような行為を実行する方はごく一部に限られており、大多数のファンの皆さまからは節度ある応援を頂いておりますが、これら一部の方の目に余る行為により、警戒を強化せざるを得ない事態です。

メンバーやそのご家族の居住エリアでのつきまとい行為、プライバシーの侵害、車両・徒歩による追走等の迷惑行為は、いかなる理由がある場合でも、ただちに警察へ通報いたしますとともに、以降の全ての活動への参加をお断りいたします。

くれぐれもこれらの行為はおやめいただきますよう、お願い申し上げます。

ご理解、ご協力いただけますように
今後とも乃木坂46の応援をどうぞよろしくお願いいたします。

乃木坂46合同会社

痴線佬

定時定候

咩事

幾時畢業呀你？

叫人唔好跟成員同家人，唔好係佢地屋企附近等，會報驚同黑名單

nanami個時都係咁 d人成日係屋企附近捕住
mb同mb好似都係住附近

韓國私生飯入屋偷底褲

送完機我一路搭巴士一路睇番做咩事
岩岩番到屋企忍唔住喊左 真係好心痛
點解 點解你地要追埋入去 明知危險都要死湧欄湧 飛鳥做錯左d咩要令佢發生一次又一次既傷害

籃球啱啱出黎個陣好正，可惜又係嚴重腩化

我追綜藝追到2018年8月 唔係好覺有肥到

而家勁肥

渡邊勁橫 套衫就爆

小坂=禾七

禾七屌打

白麻條仔來留名

禾吊死小坂

玲奈好似都出

同意

non-no紅個幾個

有村藍里整完容都有得行

佢其實好慘 活係細妹陰影下

根本冇得比

準備睇ig live

直播中

禾七禾老婆

20幾k 人睇

聽唔明

巧qq

under曲幾清新

寶寶

屋企洗頭水就用完，準備入新貨了

邊度有得賣

想禾七幫禾洗 頭

sor 佢幫開我洗

日本啲真正毒撚真係變撚態

牙七成日洗我啲頭

到到都有變態
其他地方啲毒撚冇機會搞鳩mb咁解

老婆

梳

3輪唔記得補抽 馬場あやめ

禾蝕底啲同你揸手收半價啦

臭既不了

決定組隊守護mb

世上竟有如此可愛女子...

出多啲街

搵勻全世界都唔會搵到第二個桃子

匡

得閒去下啲公屋附近，下面有好多間展能中心，總有一個啱心水

有冇人用緊枝洗頭水
我買左未用

白試過all back髮型未？

正皮g持

百佳有冇賣

用緊，頭先幫牙七洗完頭

香港代表追到入洲際比人趕 然後一邊叫人唔好去一邊守係洒店

日馬有得直送香港

呢一集 痴撚線

高清

佢自己account都有留底，頭先又睇咗次

又要睇禾白

正到

へ？

呢下真係頂唔緊

2019年梗係睇小坂啦

守屋茜呢？

過隔離啦咁

真

好蠢

冇珠美

自從手足日日幫珠美打氣以嚟，珠美就無好過

咪入左選拔囉

我淨係用老婆相

蘭世首under曲好好聽

次回 5/17 バズリズム02 乃木坂46出演

スタジオLIVE ♪Sing Out 披露 TV初披露かな

#SingOut #齋藤飛鳥

又要比バズリズム S d妹妹仔....

又要比バカリズム S d妹妹仔...

碟特典全部完成
4月 のぎおび after talk
dream baito
音カ

正
超好笑

油炸西野七瀬

そして結婚しようとしている若いカップルのほう、シルヴィオとクラリーチェは賀来賢人くんと若月佑美ちゃん。

新舞台劇，月月會同賀來賢人做情侶

朋畢左都好多野做

搵番d舊野黎睇, 最忠於歌詞既朋
想搵番世孤既朋聽到金屬音個段片

記錯左世孤係制服のマネキン

入左福田組唔使憂啦

其實係咩黎 另一間公司??

福田雄一 編劇+導演
專做搞笑類嘅劇

白雀unit
麻麻

禾啲四期

理理杏

想睇live

感覺一言難盡

唔錯丫

好似exile某一首 講唔出個名

普普通通
希望MV好D

高山

只係跳sing out, talk係其他人

有腳夠啦

一美

有無手足去左六本木個Artworks ，提前上網買飛定去到先買飛好啲？

【ものまね紅白】あと６日！
審査員の生駒里奈さんと、ものまね坂道軍団の夢の共演✨

扮生駒又扮得幾似

勁似

正到爆

前一日買會平d

櫻隊

如果你定咗時間就上網買
除咗平啲就係唔使排咁耐
我即興去要等幾個字
今日都唔少人
仲排緊入門口

後面嗰堆女求name

你真識食.jpg

赤足

Pat同腳

咁樣著望落對腳長好多

屌你老母

交叉私感情線

田中圭？

真夏真心幾博學

音驚有新event打

日常

又要儲cons換Sr

黎黎去去得兩種event

上隻都煩 唔打普通歌儲分打唔到event歌

想換日奈子果張
要好多coins

馬拿豬

不愧係我人生第三愛嘅人

主要係未必夠時間打咁多
上上次打得一張 排名送2張

白白呢段睇幾多次都唔覺厭

錯link

開始燒石了

鹽濕仔

幾正下……

咁老你都啱?

儲完唔係好捨得用 到時十抽真係得一sr就喊出黎

手足睇開幾多碎可唔可以些牙下

燒下再儲過
求其啦放棄SSR了
夠二百先
啱啱受唔住誘惑單抽咗下
決定打活動算

唔好問

原來上次係幼稚園門口見到個牙叔係你

咁點解你又會係幼稚園門口見到佢?

Ssr會中既 未必係推姐
雖然單抽好多R 先可能中一次SR SSR

一般貨色

今期有琴子賣萌聲

完咗先po

完左先上twitter搵圖嘛

miss magazine
諗起大分老女人

09：45正能到

唔係推都唔緊要
整返一張嚟強化下條team都好丫

Btw, 今日先出活動，已經有人一百萬P

手痕抽左兩次，斬手唔抽

諗左好耐點解人地可以咁快，我打場expert都打到手指抽筋咁劑，hard一定斷combo

我晏就睇頭個批已經三十萬p
我幾次都係排10k-20k 拎下石同sr

今次event冇實物報酬都課咁多

Expert打唔到 用開2隻手指公打淨係打hard

Expert打到一兩隻，都係練好hard唔咁快斷combo先

一張ssr加150%

原來有直筆抽

反正掛名永遠都係1萬至2萬，今次event當練歌儲energy pack算，唔追排名啦

一張加100%
覺醒加多50%

呢度d手足真係好危險

衛藤實彩

下個活動應該仲癲，22單

美月有時睇落有少少似純奈

比負皮既手足夾錢幫侵侵醫眼未

有冇可能出16單

毅進星 $100

我都想之前小公主生日出咗君は僕と会わない方がよかったのかな搞到我有啲期望

今期EVENT有純奈君僕

佢應該冇得醫

點睇都唔似啦下嘛
大家唔好夾錢浪費醫生時間啦

醫生：報告出咗啦，你對眼冇問題好健康，但我地而家懷疑你有小小思覺失調先會引起幻覺

上個event花騎超勁 綜合排名第一
頭幾位唔洗抽

你老味上次先話個件乜鳩肥蛙似牙雀，而家又走嚟話人

講笑咁講姐

想要
今次event 另一個目標

但最少要6000位....

用腎者之石啦

腎石就大把，腎者之石就冇乜，又唔係金主

今次首歌好難full ex

諗住攞張年+就算

醫翻都嘥藥費

有矛seed

老女人今集嫉妒cute到

中字定點？

月月嘟嘴屌打

始終贏唔過隊長

軍團長先岩

我睇唔明條褲

今日同兩位大小姐去濕平真係有少少攰

【遭遇情報】
5/7
埼玉県熊谷市
ふれあいセンターめぬま

白石麻衣
高山一実
生田絵梨花
星野みなみ

何かの撮影で来て色紙にサインを書いてたそうです

回不去了

以前太瘦
但依家又太肥

辛苦你今日幫我陪佢地了，人工我會計返最低工資比你

扣人工啦
唔幫手拎袋

世伯禾同琴B音B講心唔講金架

我都想，但低過最低工資我會犯法

巧正

啱啱我兩個老婆話你太mk叫我換咗個工人去

收琴子推巾
有意pm!!!!!!

想珠美拍 會G持 但要純愛風

珠尾唔會有戲拍

【遭遇情報】
5/7
ナガシマスパーランド

乃木坂46
堀未央奈
岩本蓮加
北野日奈子

ロケをしてて白鯨に乗ってたそうです。

又外景玩過山車

珠美

原來今日yoda握到入廠

笑左

珠美第二張個look唔錯

笑埋右

Yoda寶寶

有咩好笑 你班友癡撚線

當年身高相差咁遠

唔止身高

要不是七仔喺泳池仆一仆⋯⋯

腦海ff出有畫面

咁就一世

當年日奈都未完全發育....細3年幾
個集川P最無奈

所以我依家照顧佢一世

次回 5/19 0:05~シブヤノオト に #乃木坂46 出演

♪#SingOut 披露

#齋藤飛鳥 #白石麻衣 #生田絵梨花 #乃木坂46

日奈好似係*烏低身*左少少 佢應該冇咁矮

應該係牙七企高咗一級
下一幕平排企係一樣高

有心了，佢有我已經夠啦

抵啦

uploaded
video girl ai sp
cookpad tv
showroom
video girl mai ep05

眼大大幾cute

珍

禾豬尾

禾白

第一張

推倒

琴晚牙白真係好靚

marika

白白

其實仲係唔係住喺附近？

喊咗我一日

秋元聲沙=桃把聲

靚

嘴囝

音驚銀幣單抽中三星久保 發生咩事

冇話佢一定冇，機率超低啫

就係之前抽左過千次都冇
分日單抽解任竟然中 仲要中推

原來有sr架

銀幣都有sr r就中過.....

4專係咪冇上過音番

冇

日奈子張卡

唔係過左expert就有unlock live鑑賞咩...

live鑑賞咪又係得半首

用COIN換番黎個張
月COIN要5000

咁唔知上面點解會有成首日常啦

一首先得十幾二十coin 點儲.....

睇你琴子hea跳啦

改完名又上返水

吊, 咁快比人踢爆冇人中伏

起一起你底就知啦

見到音推改咗名先知

做乜又改返早川

琴子郁嘅幅度咁細都咁到位

無啦啦點會起人底 仲要起個一路係到既名

梳 我雷左你

音推累炒呀陰公豬

音推反3期同埋佢會叫yoda做牙jo

咁了解音推感覺好基

你留意音推留意得好仔細

又影得幾cute，開始有小小興趣留意多啲呢個女仔

屌 真係似

小你 冇反喎 都冇G持啫

我YODA不嬲都Q

似咩

YUI仔要驗眼

728 牙柴9

生田絵梨花ちゃんにお肉を食べに行くのを誘われたが、親知らずで歯が痛いのがピークで断ったら、「私に別日はないの」と言われてしまった秋元真夏ちゃん

真夏智慧齒痛都俾牙花迫佢去食燒肉
唔可以第二日去

柴妹都幾好樣，但點解握手關注度個d比較弱？

同隊長叫朋刷緊牙去食野差唔多

因為要比我包部

要問下 握開牙柴既老豆解釋一下
禾都唔知

月刷完牙都出去
花同松村好似成日搵馬拿豬食飯，好少聽佢地搵牙白....牙白同大原櫻子好似仲多

4期live gogogo

軟糖campaign

老豆好似抽唔中

買牛牛搏下囉

にしのななせ @nishino.nanase.official
10日 サクセス24のスタッフのみなさんから、お誕生日のお祝いケーキを頂きました✨ありがとうございます。最速です！
@success_official_jp

你放

唔G你up乜

月仲要講冇乜特別理由點解唔出去
明明刷左牙同第二朝一早有野做都係理由，除非。。。

感覺上馬拿豬邊個約佢佢都會出去

努力到出汗、頭髮濕哂，仲要跳啲要扮型嘅歌
真係好正

買一般

蓮加d笑聲嘈到

啲細蚊女

馬場黎？

想睇

我睇開

唔睇名都知係音推

廁侵認錯人？

?

我先係音推

今日牙雀同我講咗句
：老公，下年我想同您過母親節
有冇人知點解？

佢做母親但父親不是你

音推成日Po音圖傳教
搞到我都有少少中意左牙音

因為樓豬屋企門口條隊開始長

七

年十真係笑得好衰

音b 好女仔

正

又幾正

想收你做契仔

音推

歡迎加入迷音大聯盟

睇bingo 牙雀果集佢都幾孤獨下

牙雀叫jo同千春可以唔洗叫佢都得

邊集？點解好似冇印象咁

白麻個look

11:47

牙白要同我食唔得閒

你係女裝大佬？

飛鳥話自己一個朋友都無

突然好想同牙雀做朋友

真係有人信？

今日睇呢張圖發覺成張啲囡都幾可愛
想問佢地叫咩名 新人留名

睇過

點解大家逼害我 呢個討論區咁唔友善

除左 左2同右1 其他我要哂

右邊想問係咪齋藤飛鳥

唔係
呢位叫 齋藤さくら

面包超人

我要左面兩個就得

吊你又真係幾似

係咪可以換頭

4輪抽1張入去問下

未爆咩

宮城6月8 一部都未爆

真
日日都淨係痴住我

禾桃子

日奈G

牙花一見到燒肉對眼就會發光

之前花同松村直接上馬拿豬屋企食

音b都著過呢啲衫

少女竟然有這麼大的奶奶!!!

嗰陣初選拔上左次 係時候再上多次啦

牙音有啲料到

以為牙七係垃圾桶影相，原來浴缸嚟

我屋企個浴缸黎

桃子版やさしさとは幾正momoko

次次見到日奈g就以為有人話日奈係g

柴田寶寶太美了 連鯨妹也心動

ぐるナイ飛鳥細個點解唔搵返真夏做

明明美月先係

清瞓街

你巧廁

美月子

第一眼冇留意柴田
其實幾襟睇

對細蚊仔無心動
只係覺得佢同蓮加都幾有潛力，唔漲嘅話，大個應該幾靚

賣番你張四期飛

通常一講完就

睇live比去shopping慳錢嘛
為荷包著想

越睇越靚
笑容無敵

之前好似有手足repo 話柴田會控埋你度

年十大個個樣係咪會變到好老

純奶正到

瀧本美織

D手足試過就想包部

有冇番號

真人唔同樣

下次揸手帶定暈浪丸

唔是av女優嚟

笑個時腰果眼都幾好睇

仲話冇心動

陣間有廁久保

無啊，有無咁易心動牙
無掂過女咩

我真係冇

溫豬等熟肉算

一定好多雜音

飛鳥 花奶 矢久保

無見一排 鯨妹又mean左
明刀明槍 串手足接觸女生既經驗少

滾動

今集日奈子同葉月兩個？

做委員

有四期

Misa好識玩IG

委然長：YUI仔你抽左幾個張琴子牙
禾：2張
委然長：得嗰2張學人做委然？係咪傻能左個鼻牙你

兩張差唔多啦都冇人揸

委然有錢就做到
你睇下力十條廁佬都做到牙喜生蛋委

力十.gif

做委員有咩用？

曼城加油呀

輕鬆反cup

個眼袋

好緊張

上集咁難今集咁輕鬆

@老豆巴 解釋一下

麗乃B

個幾星期矛飲酒了

牙梅

麗乃一直跑，唔會有鏡頭架

outlast

想試下拖女仔手，唔G係咩感覺

牙鯨教禾cow囡ok?

人設崩壞

其實呢d明知係人扮，有咩好驚

白禮頓.....曼城好難輸

btw曼聯

咁影咪幾好

牙桃玩緊動物朋友

冇人理曼聯啦

禾土

假膠

玩左40min

阿桃玩到放棄

收工mode

Cls speed run bio hazard咁

珠美快到呢

掛橋

早川大膽過mk妹

拋棄掛橋

掛橋呢

拍到天黑

輸到0:2

鬼屋諗起個時白麻唔敢入 同 老橋直行直過完全無視d鬼

珠美快到d假人都比唔到反應

陣間畫伯又要睇花花小鳥珠美表演

班大帝

高普二奶命 + 白禮唔夠鏝打 睇黎都無咩機會啦

果陣邊有人會退出

好似漏左個

珠美呀 多d鏡頭唔好咩

花花又做大佬了

個時唔想做都要做

蘭仔畫得好qq

個時咁少工作機會有得出鏡更係博盡

禾堀

鏝3-1 利記下年再努力啦

花奶巧多鏡頭

Maaya

預左架啦，之前領先咁多自己脫腳

綜藝皇者

畢加索

食屎啦 死利狗

似隻鼠多d

禾第五部得音B 睇下再抽邊個先

真 領先過7分唔好好把握
到時歐聯甩轆 雙料亞軍

畫咗隻

幾得意
可以出周邊

小鳥畫番自己呀

又吸血

高普二奶命

ハイ、カエルですが...

5-18 1200一般發售！！！

做乜尻 握手好過做乜春委員會

唔係小鳥畫得唔似，設樂既描述先笑到抽筋

18號一般

其實好普通 見係牙雀畫專登做效果

最中意睇飛鳥死撐

唔好再遲啲

4:1

要睇多次牙梅玩鬼屋

4-1了

無利同鏝爭下今季實悶到仆街
車曼廠熱都輪住甩轆 根本無咩競爭性

贏到2:1就預左大炒架啦

老豆:雞黎

一臉正經地胡說八道

仲有幾個大絕都未開，Maaya已經係預料之外

次回の #乃木坂工事中

5月19日24時〜テレ東系
次回の乃木坂工事中は…
まだまだあったぞ絵心チェック！衝撃絵画の連発にスタジオ騒然！
生田リアル画伯を超えるニュー画伯は誰だ！？

文尼神射
估你唔到

2球都文尼 不過咁又點....都係
專心歐聯啦

全季輸一場都攞唔到

季前都預左冇冠
點知一開季俾個咁既假希望
希望歐聯生性

到差一分其實都唔洗點睇 鏝順風順水到
讓四仲好睇 車曼熱廠鬥失分

按翻過去十年標準呢個分已經夠拎冠軍有突
奈可曼城真係癲既

係除左上年同今年會攞唔到之外

體育合

大家開開心心傾波經

波台狗又9c

今日收咧，一日半日就忍下啦

而家Apple music 無得逐首歌買？
一定要join monthly?
想買首lemon都唔得

用itune store買

今日無人po

apple music就subscribe
itunes store就一個價永久
不嬲都係咁

依家先黎買Lemon?

之前喺電腦買
唔識電話係咁

係
之前有用過下Apple music聽無買單首

要wav既我比你啦

啱啱買咗

有冇聽過春茶B cover

無喎

我聽完德永cover之後，春茶已經覺得麻麻地

禾係春b lefty b 打手

識貨 春茶b

醉愛lefty b
第一首乃團歌就係佢cover嘅サヨナラの意味
佢IG話遲下又cover 46歌

春茶

幾好聽
不過中意原唱把聲沙沙地多啲

除咗春茶同lefty，粉ミルク都好好聽
不過3年無update了

link呢

Lefty好聽，但春茶無愛.....
最近都係聽Uh. , 算cover家入レオ既歌最好聽嗰個，早幾個月春茶cover個首Chocolate我聽左半分鐘就熄左佢

ig story lefty迷乃迷欅同埋nmb 廁到仆街

kobasolo新女こぴ同lesbian未来都幾正

想做伸手黨聽佢首16單
不過自己搵完 聽緊了

廁果方面同呢到d清有得揮

遲下ig問答問下佢有冇揸過手先
淨係知佢R過好多nmb呢人影相

黑絲雀

Kobasolo自從出左碟之黎都冇再點聽

Uh. 可以cover到首黑羊有ACG feel

除非佢露額 唔係點都係細路囡feel

乃團好多都係
一係長唔大既大人
一係一早就好成熟既小朋友

我都係出碟之後聽少左
kobasolo依家做到風生水起啦,應該幾賺得下

春茶我覺得最顛峰真係一開始
同オサム首瞬き同ベイビー・アイラブユー

春茶首瞬き 果陣聽完真係loop左幾日
好正

驗眼啦垃圾

成日借啲意18+

好在小妹岩岩18碎

好變態

牙梅連細膽都似牙白

只係前車可鑒 就好似玩過山車唔驚 咪一秒鏡頭都無囉

禾花牙柴禾個囡

笑出聲

sauringo punch

想同牙梅一齊玩

牛高馬大都咁細膽

跟珠美後面

牙白個造型...

縱壞晒班細路 話唔玩就唔玩 唔係撈嘅

認錯人

牙梅clear喎

我話其他

又反

次世代特權

等我今晚呵返佢

真 玩唔晒既比鏡頭嚟把撚 btw唔見老吉嘅

中村後面唔係老吉咩

有吉田，麗乃之後映佐幾秒但唔係好見樣，話過唔到最初間房，就俾人cut咗

珠美9秒9衝過去

尤其係阿土
隻鬼都怕左佢讓埋條路俾佢行
咁都可以過唔到

上面係廁久保

肥杏

認錯松井玲奈

驗眼未

佢有無認錯松井玲奈係第二個人

差好遠喎

禾覺得有少少似姐
打緊電話去book眼科了

將大媽保認錯做大松 , 清既眼力好差

@筒井あやめ

牙土由佢玩足40分鐘

粒墨好QQ

松隆子

又bin

夾起啲頭髮嘅牙花好pure 好true

舊音番 命は美しい 君の名は希望 [4k]
のぎ天2 #41~67
俺のスカート、どこ行った? ep04
乃木坂46のガクたび! #9 [60fps]
video girl mai ep05

阿七露齒笑真心屈鳩機

花奈係咪升格做正式さゆりんご軍団成員

阿七幾時都咁屈機

karin

神鳥鳳凰

死火，突然覺得蓮加超正

唔似牙雀

冇睇到

我都矛牙

芬達係咪想迫害美月

3萬蚊。。。

「今日特價 三千」

睇嚟呢個女仔有啲經驗

其實係ok👌咁解

禾美月好正

痴線

又影埋啲咁嘅相

咩叫咁嘅相

希望大家唔好再逼害美月
佢只係可塑性高 唔係仁

4期首歌都唔錯

18號搶四期啦 選拔你唔夠啲友爭架啦

我係諗住搶四期

幫禾搶埋 我搶under

我搶完幫你搶
音推搶完幫我搶

下集魔性盡現

禾愛

上次買猜迷王嗰個樂天acc唔知用唔用到呢

三番目之風吊打

應該得呀
你有冇錄到
好似唔見有人放出黎

加左推蘭仔嗰個音推有錄到牙

珍 除左隻舞怪之外 真係屌打

隻舞好正喎
不得不承認牙土做C幾好

支持桃子24單center

唔係仁月就得

under c

MORA買歌要日本VPN?

出嚟隻抽

要

永島聖羅ちゃんのinstagram
永島聖羅ちゃん、西野七瀬ちゃん、伊藤万理華ちゃん、衛藤美彩ちゃんが集合

七仔好似早幾日先同川p一齊

好似尋日先同かりん去食牛舌

禾七禾万理華

禾七禾Misa

禾mai

我老婆s

雜音

俺の嫁

佢story隻手對比套衫顯得勁瘦

香港冇呢種衣著風格既女仔

短念短人又要比人寄刀片啦

molamola

依d先叫迫害好女仔，美月個d算咩野

冷靜啲先，有著衫架

冇人sor?

我好冷靜

哪個了唷？

都係唔洗冷靜

個樣太柒，想一拳打到佢短多兩吋

Sor

月月著左高踭鞋之後已經高過佢兩吋

平時d卒業生食飯好似唔見有生駒份

SOR囉

藤森さん＋絨毯＝若月佑美さん
（らじらー的方程式）

點樣得黎架

以前若月上らじらー話藤森呢件衫似絨毯

之後若月再做guest同46tv 藤森專登又著

牙雀：BB！我夢到您背叛我啊
我：點會啊老婆豬 除咗您仲有邊個會睇得上
牙雀：美月！我見到您同佢打茄輪
我：癡線！我點會同依種女人有任何關係！
牙雀：我唔理啊，總之依家要錫翻我！
我：好啦
牙雀：哼 算您啦！我聽日醒咗就要去教訓個衰妹，唔準再接近我老公！
我：（明明就冇任任何關係）

表弟又唔食藥
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

美月係邊種女人牙

美月肯定會打到牙雀仆街

諗起今集電影少女
美月用腳架扑死人

日本啲衣著style正好多

下次好收埋自己啲藥 唔好比人亂食到啦

生駒卒咗啦咩

老時常出現

垃圾乃戀終於完

完咗今次個活動有排都唔會再開隻game

就爆po
幫手推推先

差唔多清一色韓風

咁快就要剝

知念短人
可唔可以換做岡田准一

請及早求醫

各位4期推做左未

1位 掛橋沙耶香
2位 賀喜遥香
3位 筒井あやめ
4位 矢久保美緒
5位 清宮レイ
6位 柴田柚菜
7位 遠藤さくら
8位 早川聖来
9位 金川紗耶
10位 田村真佑
11位 北川悠理

1位 筒井あやめ
2位 田村真佑
3位 賀喜遥香
4位 遠藤さくら
5位 早川聖来
6位 柴田柚菜
7位 金川紗耶
8位 掛橋沙耶香
9位 清宮レイ
10位 矢久保美緒
11位 北川悠理

1位 田村真佑
2位 賀喜遥香
3位 筒井あやめ
4位 掛橋沙耶香
5位 遠藤さくら
6位 早川聖来
7位 柴田柚菜
8位 矢久保美緒
9位 清宮レイ
10位 北川悠理
11位 金川紗耶

得11個都要做？
1 賀喜
2 柴寶
3 廁久保
4 早川
11 北川

做唔落手 好殘忍

3隊46加埋你都做唔落手㗎啦

珠美世界第一

對金川冇咩印象

46個你都做啦 11個唔係唔做呀

10北川
11金川

1位 矢久保美緒
2位 早川聖来
3位 賀喜遥香
4位 筒井あやめ
5位 掛橋沙耶香
6位 柴田柚菜
7位 遠藤さくら
8位 田村真佑
9位 清宮レイ
10位 金川紗耶
11位 北川悠理

諗著睇表情包，結果黎左個セックス・オン・ザ・ビーチ
雖然依個look月月好好睇

改名前同改名後都唔係第一

反正放入全員都係排10打後

4期不了

法國柴田好似蕭正楠

清羅

佢真係唔可以正面

你話遠藤？

田村真佑

360度無死角

學旅出左中字

珍 工廠妹萬歲

突然猛推